# Article A212-31-1

Le  jury statuant sur la certification des unités capitalisables  complémentaires et des certificats de spécialisation est le jury de la  spécialité pour laquelle l'organisme de formation est habilité.
